裝修舗頭已經過時，係時候拆共匪部印鈔機！

裝修有好多弊處:
1) 共產黨以前就係咁樣鬥資本家，而家佢哋印緊銀紙做資本家，你去鬥佢哋咪自己變成共產黨！
2) 啲共煤而家對外全部靠剪片去抹黑你哋，裝修/獅鳥嘅中晒佢哋招
3) 如果啲政府唔覺得呢個方向係抗爭者蝕底，警察唔會每次勇武派做少少，佢哋就派喬裝做多多，入晒你哋數。

黨鐵係75%政府嘅，佢哋而家已經唔使靠鐵路運作賺錢。如果拆得散呢股抗爭力量，阿爺當維隠費俾幾千億紅企同黨鐵補貼損失都冇問題。所以先至你扑佢兩下，佢索性派人扑得比你勁十倍。

中共唔怕任何經濟損失，係因爲佢哋有部印鈔機。唔先拆Q咗印人民幣部機械，我哋做乜嘢都冇Q用。佢哋部印鈔機work，係因爲外國(尤其係美國)同佢生意來往多，多印出嚟嘅人仔就鬼鬼鼠鼠地變成多印出嚟嘅美金(即係大陸變相印緊假美金)，啲鬼佬賴晒嘢仲喺度懵下懵下，仲話要奶共。

- 外宣: 小心紅色資金參透干預自由和影響國家安全，投資大陸毫無法律保障，快徹。
- 内抵制: 拒絕爲大陸洗錢。追蹤有邊啲公司背後實際係幫大陸啲將人民幣換美金，黑名單俾美國。

只要人民幣兌唔到外幣(直接或者利用港元間接)，超印嘅人民幣大陸要自己食晒，通脹爆煲後，我哋再搵機會將自由思維運入大陸，共產黨就會周身蟻。

做唔做都有抹黑架啦
講真冇咩證據證明今時今日係得示威者裝修

Blocked

最緊要係抹得可唔可信。世界上有好多懵𨶙，中共呃到佢哋已經夠令場輿論仗難打。再講，外面係隔住個海睇人打仗，麻木咗就冇晒效。

真正嘅裝修師傅停兩個禮拜，等班狗拉唔到自己友以外嘅人，再睇下佢哋個兩個禮拜落到幾多 charge，咪數到有幾多單係喬裝警察做攞！

如果之後仲覺得場抗爭冇裝修唔得，再出嚟都未遲。

呢張圖提醒我地可以打啲臥底

唔記得講，要諗定個plan建立脱支/不奶共經濟。黄店係個好方向。

臥底就哽係唔使俾面啦。你丙喬裝示威者可以話係防止太過激進嘅暴力行為，啲五毛屈示威者打警察時我可以駁話呢個係臥底。

我冇打算叫勇武派收工，反而想佢哋同和理非協調啲。政府日日想分化我哋，我哋唔割席，但做事前都要考慮同伴。各自為政都係一種內部分化，唔好俾佢發生。

福建幫啲麻雀館唔使客氣，查起上嚟原告會大鑊過被告。

大陸啲官煤抹黑我唔怕。最麻煩喺俾佢哋買起咗，之前仲有啲名氣嘅外國英文傳媒。Bloomberg 好撚古惑，係親中但扮中立，全部都係leading questions. 個 host 霸哂個 narrative 狂抽水潤示威者。

所以冇乜必要，對大局無冇幫助嘅情況下盡量減少啲容易被捉痛腳嘅動作。唔好為咗憤，輸咗抗爭。

之前勇武出嚟引共產黨露哂啲下三流手段，共產黨對外誠信而經破產。我地下一部要令共產黨呢條冚家剷經濟破產！